點解仲要嘥時間討論吳孟達抵唔抵死

啲人寧願繼續笑達哥，都唔放時間關注47人

上得連登至少九成係自己友，哂時間內耗，爭論佢抵唔抵死，值唔值得落地獄，真係好煩

佢哋面對緊嘅好可能係十年甚至更多嘅時間，佢哋仲要好多都係和理非

再嘈埋啲無謂野真係有意義？

今日屌達哥，屌「左膠」、屌「五毛」嘅人就好多

個個好似真係純粹為咗過口癮咁為屌而屌

話達哥對影壇有貢獻云云就屌得仲大力過出面啲藍絲

呢度有連仔照咋，但今日唔知聽日事

網絡自由唔係必然

成日話要推上熱門 唔開不推文就喊打喊殺

又pr 又五毛

做人已經咁辛苦 上下網講自己野都要俾人問候老母

今日反而一個似樣啲嘅post都冇

全世界都喺度中共黨員，護旗手

其實你知唔知我哋係死到臨頭

唔好再浪費時間啦

我都係返感情台算 曬氣

有心嘅聽日去旁聽啦

旁聽就早啲訓

果班死仆街
香港人因為議會無效先出街搏命
人地搏到有轉變
佢地就收割運動當係自己功勞咁返轉頭玩議會

block哂佢地咪得囉

吳孟達去到宜家死咗都足一日，之後應該會越嚟越少人會講啦

咁又點 殊途同歸 死到臨頭 追究呢啲野又有咩意義

悼念達哥就唔係曬時間？
樓主有曬立場出嚟扮清醒撚各打五十大板，慳啲啦

寧願繼續笑達哥

其實冇人理達哥好耐，係達哥fans屌返人轉頭先完唔到咋

唔駛專登開post同人講你返感情台
冇人想知

香港網民本質就係咁，睇開啲吧

依家嚟講 曬

聽日47人上庭，唔想曬時間同你拗

你要過口癮嘅請自便

你睇下#8

我係覺得好煩

世柒

咪係
根本直頭要開香檳
完全無討論空間

哈哈

睇乜撚，
而家佢開post笑？
唔覺得#8有咩問題

真係覺得煩，唔想嘥時間
就開少啲呢類post

係香港 每一件事都可以分成兩派去對立
愈來愈多人陷入呢種無意義鬥爭

本土鬥泛民 藍鬥黃 真黃鬥假黃
移民 委任 白票 大台 宣誓 口罩 全民勇武 罷工
疫苗 真假疫情 拜登對侵

呢個我相信係唔ban連登同唔DQ鄭松泰既理由
就係留黎製造分化撕裂 阻止團結
無人罵戰 無人講既議題先係政權唔想人關心既野

吓？

我明 佢哋玩埋佢 人哋今日喺連登又羸人扙

今日都幾個行動post嘅
聽日見啦

議員唔做野又比人話議會抗爭係呃人
扮抗爭 呃飯食
做野又話收割功勞 激嬲阿爺 迫佢撕破塊面
害死香港

邏輯自我矛盾

呢種心態我以為好多人會一眼睇穿
點知愈黎愈多人中招

事實上係低潮期 呢種思想係好有市場